其實我認為去到呢一刻民主派真係要總辭

我真心咁講
因為立法會已經無用

立法會冇用咁總辭完又點？變返做普通市民有咩用

block晒叫人辭嘅人

原來仲有人Care個立法會

依家係要全力去反對呢個極權政府
既然立法會真係無用.留起度有咩意思
當你24人一齊總辭.依家係最好時機啦

block乜春
依家根本個政府無撚理
你立法會有咩用
佢所有野都一秒通過

辭左有咩用？

唔辭職=接受制度？
辭咗職=make咗noise?

你依家做議員又有咩用
我真係認真問
佢可以無理到任佢出法例

唔好推
就算係做都唔係呢一刻去傾

雖然佢地成日打政治牌
但係留返佢地對我地都總算有幫助
特別係運動入面, 佢地有佢地領政治光環
但係同時間都係前線有小小影響力同保護到學生

辭左你連小小反抗都冇埋
你會唔會話泰臣一拳打得死我,我得頭盔護到頭都護唔到肚,不如掉埋個頭盔佢啦?

今晚出去前 先睇一睇

［花10秒睇保護自已］千祈唔好以為啲狗好蠢 其實佢哋不斷做緊嘢

[重開][全民上鎖]立即將你嘅SIM card上鎖！

咁區議會都唔參加？

呢d建議連攬炒都稱唔上, 單純就係自殺式

就算幾冇用，都叫意見

如果佢哋可能利用佢哋喺制度裡面得到嘅資源去幫示威者，我覺得佢哋都係留返喺裡面仲好

區議會仲有咩用
就算我地全部出黎
你認為中共真係會比你泛民囉到8.9成以上?
佢地肯定唸起左好多plan

總辭唔係淨係表態
係透過之後嘅補選表達民意
你覺得依家政府會唔會搞補選?
民意使唔使用呢種方式表達?
呢班人冇左議員身份同叫佢地退場冇分別

依家係立法會完全失效左
你要反抗就唔該總辭

總辭根本百害而無一利
除非你想Make Noise
但所謂嘅Noise就只有圍內打飛機 最多之後爭取到少少外國關注

係要引爆巨大noise

去到呢一刻香港人真係要留係屋企訓覺
乜撚都無用架啦

總遲咗改選，選本土派

講起有啲邏輯謬誤又話冇用又要人重選咁你想點?